有無人耳珠個位成日都生瘡

禁落去好痛 無吱過等佢消完又再生過
有時唔係耳珠 耳背都試過

你有無換枕頭袋

Same

秒

有呀 同埋我會鋪件毛巾係上面先訓

之前日日keep住兩三粒

宜家仲有無生

姐係點 有蟲？

屌 好幾年喇 隔唔知幾個月又生

我之前都試過
醫生話沖涼時係撚咁鳩捽
粒野又真係會謝

你有無換埋條毛巾？

有呀 好勤換